係咪死server

頭先好似所有人都開唔到post回唔到post

e 家又冇事

多人到爆